[開盤] 利物浦今年會以以下哪種方式失落聯賽冠軍？

1. 隊長軒達臣於對車路士的賽事中跣腳
1賠1.5

2. 艾利臣在季尾關鍵賽事派膠
1賠3.2

3. 神秘力量突然失效
1賠25

4. 香港成功爭取政府答應五大訴求
1賠9999

標題打錯 今季先啱

難d喎今年
lead緊10分
下半季主場打強隊

得嗰十分 輸三四場就冇哂優勢啦

班主破產減20分
空難
脫歐事件引發內戰取消聯賽
極端激進獌狗暗殺利物浦球員

冠軍100%利記,唯一疑問有無不敗

利迷啲精跣親雲迪克

打假波 降落英冠
英超電話門

英足總涉嫌受賄偏幫利身浦
主要委員保釋候查

緊係分化文尼同沙拿

佢哋伊斯蘭教好難分化喎

要客場李城，曼城，熱刺
呢到已經失9分

利物浦係你殺父仇人？

冇文尼 同 vvd 受傷

最後一輪同李城同分 輸得失球 賠率點計

4

黃子華：你想做死一世，英超執粒。